上網見到間鋪賣AMP好平

間野叫做佳藝智能音樂教育
NUX AC-50先賣$1500 比起出面$3000平成倍
呢間野可唔可信?

taobao $100 only

真係既!? 有冇LINK?